艾利尼：雲加半場在更衣室的說話令我交出助攻 令我們成功晉級

香港時間4月13日深夜，歐霸盃8強一場焦點戰在中央陸軍競技場展開，阿仙奴作客2比2戰平莫斯科中央陸軍，查洛夫和納巴布金入球，韋碧克和藍斯入球扳平。阿仙奴總比數6比3晉級。賽後本報找到今場交出兩個助攻的艾利尼接受訪問

艾利尼：「雖然未能勝出今場賽事，但我們成功晉級四強，我們都感到很開心。我覺得我們狀態不錯，可以在歐霸盃走得更遠甚至奪冠。」

記者：「當半場落後時，你有何感受？」

艾利尼：「我們當時雖然還領先2球，但我們的信心已被動搖，這幾天我們都見到在歐戰首回合領先3球不是穩勝的。
當時雲加進入更衣室跟我們說道：『再被入多兩球，我們就可以像巴塞一樣出局；你們忘記了今天我們要晉級，然後回家看電視嗎？Iris正在等著我們晉級後，回家支持她的演出！』
我們都知道我們不可以做巴塞，我們要晉級，我們要看電視！但在50分鐘時，我們再被入球，當時只差一球，我們就能成為巴塞，我們的心都開始慌起來。此時雲加將張伯斯換入球場，除了戰術調動，他也替雲加帶來訊息：我們今場目的是要開心地回家看愛回家、看iris，我們不能出局。
我不斷對自己說我要晉級回家看iris，75分鐘我就助攻韋大帝入球，我們都很開心，補時階段我再助攻藍斯，除了能成功晉級，我更開心的是可以準備回家看Iris!」

記者：「多謝你接受訪問，恭喜你成功晉級！」

艾利尼：「多謝！不過你也別忘了今晚要看愛回家支持林凱恩Iris!」

牙滕仲有冇機會出

估唔到Iris既影響力咁大
TVB好波

雲加都鍾意睇BONNIE?

邦尼

呢次差d

有

今篇回晒塘

今日好攰 下次努力

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

黑b都係趕住睇阿膝先咁勁

入雲我信

趕住去橙不忍島呀

屌你老母睇show 變睇電視TVB

死撚開啦

Magic talk

係咪想爭迷雲黨會長
唔通話你地再輸多兩粒我就比人炒

緊係撚屌你地啦

雲加示範點樣面對主場贏4:1, 作客落後緊0:2 的逆境

邊撚個 iris